# TODO

 * Stop playing music when nobody is on voice channel
 * !shuffle
 * !pause
 * !resume
 * !rewind
 * !seek
 * !reminder
 * !bruce
 * !emote (ex: burp, dewie)
 * !synth (synthétiseur vocal)
 * retours vocaux pour les commandes
 